講下你睇過最假嘅比賽

02泡菜,北京電視機,歐國瑞典丹麥2：2踢走意大利,支那大炒香港(不過隔離炒得仲勁,踢走支那)

北京電視機同泡菜係黑，唔係假波

98世界盃決賽

2017港姐

賀芬咸對拜仁

-10k

我是歌手

曼聯 2:0 李斯特城

好多年前些路迪對格流力做0:0賽果
永世難忘

日假
冇記錯嗰場有10球定11球

And also this

墨超同韓職 季季都演繹到咩叫沒有最假只有更假

曼聯對李斯特城 2:0

般尼矛夫1-2鏝城

巴西對荷蘭 10世界杯

首選04歐國杯丹麥對瑞典

果陣全世界都知場波開2:2

記得有場個龍飛撲,之後特登縮手,不過搵唔返

果陳波膽好似得2,3倍

呢場

好難唔係丹麥對瑞典世紀2:2

我都有印像 有場好似4:0追到4:4跟住7:4

利申冇睇場波 不過你講開有印像聽過場咁嘅波

全北汽車4:1直播中圈開埋波，最尾完場話3:1唔計，一定係史上最假，完場改比分

早兩日 ACL 恆大追4球 紅鑽反cup埋

特首選舉

巴打係咪講緊 含大對墨爾本勝利 亞冠個場

來要幾球呀 出聲啦

中國有嘻哈

尼科西亞vs洛辛堡

有啲人唔識分假波同黑哨
日本有場4-4 呢最後幾分鐘單邊入四球

其實咩事

2-2可以一齊出線

搵唔番邊個聯賽
最後一輪 大家都係同分
靠得失球要，之後兩隊都炒人百幾球

15年日乙

Mayweather vs mcgregor

屌

2004-05 曼聯 2:0 阿仙奴

拉利

呢場係好多人接受唔到賽果先話假

有幾接受唔到呀
假撚到荷蘭最尾果球 3打1果球連波都唔撚射

唔記得摩納哥對乜，個龍飛撲但縮手

踢意粉出局

真係經典

唔肯定,但當時個慢動作睇得好清楚縮手

唔係比賽,有劇本嘅綜藝節目

真定假啊

我都記得有呢埸 當時有係高登屌過假波 好似係亞冠強國隊龍門
隻手伸到一半跟住完全違反去勢咁縮返少少俾個波入

西鑽作客大陸仔黎

唔止個龍
啲後衛全部都避開

鏝5:0利

少林足球

香港小姐

爆人頭踢少個比人炒都叫假波

Ac米蘭4:3萊切

3:2，

般尼3:2我車

一定係呢場

東京綠Yan

愛媛個門將真係幾假下
睇住直播見佢拍個波入網

阿積士2比3果場

Ac 對利記 歐聯決賽個場
假撚到仆街

真心假

40比0

西甲既拉斯澎馬斯
意甲全部球隊
法甲里昂
日職日乙韓職中超墨超都好撚假
比較正常反而係美職

冇買到波膽

好正常

成世仔中波膽中到應一應就係呢次.

失個啲波既錯誤都好低級wor

上星期a米冇啦啦十分鐘輸四球係未假波
我覺得德甲拜仁都好假咁 成日贏波輸盤／最尾先入波／反cup殺半主，主主咁 超哂班睇住黎食 隨時㩒製就入波咁 見佢幾次補時先絕殺 落後都可以反cup

認真講
如果有踢開波既話
就會明要做假真係好易
mark人企開少少 落地落慢少少 射波射比龍 12碼射上月球
難睇d既有 進攻防守陣式好散

例子 岩岩8強 恆大對上海
都做得好明顯

發覺呢啲片YouTube bam得好快,個聯賽以版權理由要消失